%!TEX encoding = UTF-8 Unicode

\input{preamble}
\input{user-config}



% DOCUMENT
%--------------------------------
\begin{document}
% TODO: maybe remove the following commented code
%	\small
%	\textsc{\textbf{\myAuthor}}
%	\textbullet{} \textsc{\myAuthorStreet}
%	\textbullet{} \textsc{\myAuthorPostalCode\space\myAuthorCity}
%	\textbullet{} \textsc{\myAuthorCountry}
%	\vspace{1em}
	
	\normalsize
  \myRecipient \\
  \myRecipientStreet \\
  \myRecipientPostalCode\space\myRecipientCity \\
  \myRecipientCountry \\
	\vspace{6em}
	
	\begin{flushright}
		\small
		\myInvoiceCreationCity,\space\myInvoiceCreationDate
	\end{flushright}
	
	\vspace{1em}
	
	\section*{Rechnung \#\myInvoiceNr}
	\footnotesize
	
	\input{table}
	
	\vfill	
	
	\sffamily
	\small
	Zahlungsbedingungen: Bitte bezahlen Sie den Rechnungsbetrag bis zum \displaydate{billingDate} ohne Abzüge.
	Bitte geben Sie bei der Überweisung die Rechnungsnummer (\myInvoiceNr) als Verwendungszweck an.
	
	Mit freundlichen Grüßen\\
	\myAuthor
	
	\vspace{1cm}
	
	\begingroup
		\color{translucentGray}
			
		\begin{tabular}{@{} l @{\hspace{5cm}} l}
			\myAuthor & Bankverbindung \\ \noalign{\vskip -0.3cm}
			\myAuthorStreet & Name: \myAuthorBankname \\ \noalign{\vskip -0.3cm}
			\myAuthorPostalCode\space\myAuthorCity & IBAN: \myAuthorIBAN \\ \noalign{\vskip -0.3cm}
			\myAuthorCountry & BIC: \myAuthorBIC
		\end{tabular}
	\endgroup
		
\end{document}